黑眼圈 周國賢

每次瞓唔著聽依首歌真係.....好正...

當你於染色體裏

數到二零六對

有無人可以唱依首歌我聽 好正依首

每滴紀錄眼裡

貪戀你視為樂趣

最終幕 好d

不了

唔太鐘意依首

聽下 相好
我覺得都唔錯

密封罩

好sweet

第1首鐘意佢嘅歌

巴打識貨

you too

要Sweet的話
無顧慮的親密 都好甜

我愛東區洒廊
但一直loop緊黑眼圈

我成日將東區酒廊 同半醉人間 放埋一齊聽
可能兩首都同酒有關 直覺地group埋一齊

半碎人間真係正

櫻吹雪

做咩叫我

last of 三部曲

好想睇佢live

Youtube

漢城 如沉沒了 剩低首爾
代表了 並無什麼至死不渝
當天我共你擁吻那處
情境已是留在那時
只怕我們 未能回到街角 開始

一切 似是蜃樓都市

深遠的寂寞在凌晨內得不到控制

二四點與你唱遊星際

三*

真。黑眼圈

留意到呢個po既巴打都好識貨

你都好識貨

做咩仲唔瞓

有無人咁覺得....

出生也白費

多添幾個箱才能搬走

有些卻不可帶走

以前啲負能量又番番嚟

因為你都好屈機囉

點解

也許不應該 只為昨天 放棄現在

人大了不懂愛

疲倦也別沉睡去

數十萬綿羊

黑眼圈真係好撚正
聽落好舒服

係 聽咗成年了
覺得佢有啲似密封罩

我再也不會傷心
同時沒法再興奮

平伏情緒默然承受宿命

14天的光陰 足夠一直收藏

我不敢想太多
我只想繼續做我

lm

赤城千葉

你也休想可榨取藏懷裏那一份真

感冒 如不足決定命數
何妨留下 天荒鬥地老

代替四周的氧氣

真係好正

令你開心得更多

很想一起終於一起

天使

要放得開

而你另有所愛

我麻麻地依首

大家都好識貨

沒有半丁點距離

好手足

愛是這生令你死去活來

我頓失體溫

今天已不再

床邊大家不知所措似聽到了惡耗

夜了 睡覺不重要

我鍾意有時多d

疲倦也別沈睡去，當你於染色體裡
拿走你，夢境裡是誰？

半你開玩笑是那麼重要

繁華極短暫

黑眼圈是臉上銀河系最亮發光體

新愛或舊愛 沒盛戴
最後也失散

能為見他千個導彈放在前面
你還是不太在意

一切善或惡罪或散也定了早晚

要追也不要不惜一切

當世間 明路行盡了
無需見光也許更美妙

整個商店街沉沒了

人別越過底線

駁唔到
你越過咗底線咩

如果散葉有靈魂

期盼抹去的哀愁 卻更加的愁

你共我醉後看誰都風光

無奈告一段落
短促的幻覺

從某月某日再不奢望會有結過

聽到了惡耗

目黑

當天那一眼

太懂得去抽身
如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂

黑眼圈
密封罩
東區酒廊
半醉人間

呢4首半夜個時可以一set咁聽

容許我今世等下世

下半生

抱入哀悼禮

Zarahn

頭3首真係我至愛

係佢地啊

頭3首頹到爆個時真係好正

愛比死更冷

腎仔真係好撚有才華 可惜身邊冇乜人聽

駁唔到

依度大把人聽

凝望壯觀銀河

有日 隨年成熟了你方向未明
誰真心講個故仔你傾聽

冇人聽物極必反？

You are my sunshine

憑什麼估計最終劇情

識貨

漢城沉沒了

城市裡佈滿了灰塵

未完成的詩

緣來緣盡

呢個post每個回覆都有聲

me

灰色小飛俠

你今日聽咗未

熟練地自言自語

我個名同你個名

連日嚟日做夜做做到
背脊夸大肉勁痛 要貼埋石膏布|

連日嚟日做夜做做到
背脊舊大肉勁痛 要貼埋石膏布～～

太深刻的氣味
迷惑分析的推理